3歲童撞斃車禍，街坊怨南亞人讓子女「通街跑」

油麻地昨晚發生奪命車禍，3歲南亞女童遭七人車撞斃。育有一對小朋友的姓黃夫婦表示，住在附近10多年，現場一帶車多路窄，許多車輛違泊，甚至會有車輛衝燈，因此出入馬路時會特別留神，會緊拖小朋友才過路，並教導他們遵守交通規則，留意路面情況。黃太稱，近期發現區內多了南亞裔人士居住，有些南亞小朋友在沒有大人陪同下，三五成群自行到公園玩耍，亦會自己過馬路，有些才幾歲大，她認為南亞人疏於管教自己仔女，並希望駕駛人士多留心馬路情況。

另外，街坊張小姐表示，由於附近馬路車多，自己過馬路時會拖實小朋友；而有時帶女兒到附近公園玩時，都會見到有些南亞小童在沒有大人陪同下，自己在公園玩。

油尖旺區議員陳少棠表示，佐敦區內舊樓單位面積大，近年不少改作劏房出租，吸引了尼泊爾籍人士租住，有「小尼泊爾」之稱，而現場一帶食肆多，不少車輛違例停泊，這會影響駕駛者及途人的視線。經區議會的反映，現時該區八幢大廈所有轉角位，都已劃上雙黃線，打擊違例泊車，但不幸的意外仍然發生。他對事件感到難過，呼籲所有家長必須小心看管年幼子女，不可讓他們在路上亂走。

南亞人文化真係痴線，成班生完唔多教，成日見到班細路聯群巡遊

垃圾人種

希特拉？

睇唔好細佬賴得邊個

唔識指就抵佢仆街死啦

其實咁樣司機會唔會比人告

好有愛

呢單野應該用車死動物既案例去判決

抵撚死啊 南亞狗係人肉保齡球

曲到直

渣車果位 監都有得坐

個司機好慘

個南亞細路累撚死個司機

車死害蟲下話

咁有愛心就收養佢地啦

三五成群

中港牌司機
蝻vs蝗

擺明係歧視 咁又點

又小條害蟲

another one

實捉到你

中港車車死南亞童
世界大戰開始

福氣來架...

司機橫掂都要入冊，不如幫幫手車多幾件蝻，最好揸架大巴冚家車哂

5.5噸甩尾橫掃

人都_ _ ,收下_ _啦

南亞人果種放養式教育真係好討厭 好多住十幾年香港廣東話都唔學搵唔到工又賴歧視

見過幾次啲蝻童亂過馬路

死多幾打啦

最後成個香港得返港島南區可以叫做小香港

有時唔係歧視佢地,係佢地行為令人歧視
當你接觸得多就明

隔離屋住左戶南亞同我屋企條邨都有勁多南亞人 平時隔離成撚日係條走廊跑黎跑去同尖叫 老豆試過同佢地講唔好咁樣會嘈到其他人 屌佢老母根本唔聽 佢地老母唔識聽中文佢地老豆因為番工好少見到佢 我老豆話過佢地幾次 叫埋我同佢地老母用英文投訴都冇撚用
然後琴日先係樓下商場見到幾個南亞細路係商場周圍跑同用個波彈黎彈去 然後彈到個師奶 個師奶本身都係講左句粗口 然後有一個細路指住個師奶“哈哈哈"咁笑 個師奶即刻大爆 然後我走撚左睇唔到
有時唔係話想岐視佢地 但係佢地咁係好難鐘意佢地
見到呢單新聞真係唔覺出奇

連登飲食台好鍾意南亞人同南亞文化wo

屌你老母

撞完人可以唔知仲拖咁遠，唔係路人嗌個司機都唔識停車，司機都有責任，人已死，唔好咩都賴細路亂咁跑亂過馬路

係，但最理想係撞入重慶大廈，火花點著油缸

諗多左 南區都係咁多蝻蝗

好多都好冇禮物
上次食麥記 成班南亞細路又跑又叫
有個細路撞到個呀伯
個呀伯就喂一聲
個細路既家姐用唔正既廣東話叫佢唔好咁多事

都見過有個拉住個細妹跑過馬路
細妹仆親 家姐仲未收到制
細妹成腳血喊晒口

基層窮嗰啲真係好冇家教同基本禮貌

唔知點解見到好冇禮物就係咁笑

畜牲

之前踩單車都差啲車死個